Auteur : EL KHOUAKHI MOUNIR
Le projet est composé de deux dossier, API pour le coté serveur et Front pour le côté client.

Le contexte de mon projet, est d'exposer des voitures proposées en location par des une agence.

Ajouter des voitures et pouvoir les afficher, le champs photo de la voiture, doit exister dans dans le dossier 'FRONT/src/images', je n'ai pas développé la fonctionnalité upload, donc il faut utiliser le titre "exemple.jpg", et puis on le récupere directement du dossier.

Sur l'application, on peut créer un utilisateur, une voiture, les gérer (supprimer modifier..).

l'application n'est pas complete, je n'ai pas eu assez de temps pour la finir, surtout que c'est ma premiere expérience de développer une API, la consommer, et utiliser react.
Merci à vous !

